腹部紅斑 求助

有冇專業人士知咩黎
等左幾個月諗住會褪 點知無好過
利申無做過戈類野

風癩？ btw好多毛

應該係汗斑黎 唔洗死 曬得多焗得多就會咁 用Selsun沖涼就可以 唔洗多謝。 利申：醫生

但係腹部都會焗到架咩 不過多謝你既解答先